突發！林鄭今晚六點見傳媒

柒婆今晚又想講乜嘢

要人呀！做任務既時候喇！

「香港監察」創辦人Benedict Rogers拍攝短片，當中提及美國國務院最新公佈的年度人權報告，詳細分析了香港的人權狀況。他又呼籲市民積極參與聯署，向美國施壓，制裁損害香港自由的權貴，守護港人基本自由和權利。

好撚得人驚！

Link:
RTHK
本港新增17宗確診及20宗初步陽性個案 大多曾外遊

依排吹緊咩風
封機場？

好期待
好掛住林鄭啲柒事

全民有薪假3個月

Link

721 唔見人

開始番WFH, 我估

應該封關, i.e. 非中港澳人士唔入得香港啫
(我唔撚信佢敢limit to 香港人, 一定包支那)

帶頭 homeoffice

柒婆性格，政府全面復工

集氣wfh

我冇估錯，封關，因為怕回流潮去深圳

宣布自己中左武漢肺炎

隔咗咁耐冇講，又係時候走出嚟感謝中央支持啦！

為左救大陸真正封關囉

得你先care

我地會不忘初心 繼續服務市民

宣佈自己中左中國肺炎

羅湖解封

上面北京個風向正正想封啲海龜派

再次home office yeah

宣布呢條八婆死訊會仲開心

一帶一露口罩

鳩估：宣布支那已經戰勝疫情，香港市民要緊隨中央步伐跟隨

叫你勤洗手，帶口罩，齊心抗疫，共度難關。

頭幾句
係我主導下
多謝中央政府支持

大陸冇事了，解封中國所有關卡， 恢復所有自由行簽證～

港爆

會唔會關今晚721事？
定係出黎鳩up抗疫

叫手足為新一年抗爭做好準備

呼籲大家唔好去人多地方 完

佢會唔會話中國已經疫情穩定

推23條

宣佈政府正式開展23條立法程序

香港疫情穩定, 立即推行禁蒙面法

推

放支那人落嚟放毒

似係dse加似係dse加公務員home office

XXXXX下
XXXXXXXXXXXXXXX下
XXXXXXXX下
XXXXXX下

23條立法

咪再home office啦..

721

721一定唔會
根本無得兜，諗住當無事發生，等大家淡忘

係中央政府既支持下 抗疫工作非常成功 byebye

唔通用反恐條例告？

肯定係開番羅湖 同 公務員復工
再扮關心學生 然後踩多腳有病就咪去考啦

宣布公務員home office

採取佛系抗疫 令廣大市民有抗體

Home Office!!!!!!!!

@alvinllum
Just in: Hong Kong govt is expected to announce ciivl servants to work from home again shortly, amid jump in #Covid19 cases. CE Carrie Lam to meet press at 6pm.

公務員復咗工九世

宣佈香港獨立

又要Home office了

宣布正式推動立法23條

呢個Timing應該關武漢肺炎事, 可能係想完全禁埋外國人入境

721 200+白衣人僅6人暴動

全面對中國開放邊境，恢復深圳一簽多行，放寬單程證申請

可以特別留意6 點左右元朗國發生咩事，可以係林奠轉移視線

正呀

全民派十萬

想解封？

Home Office

可能林鄭同大家除罩相見呢👙

block foreigner i guess

解封

DSE延期

bingo 紙準備

dse?

無嘢鳥
蘋果收到風係DSE延期

Dse 延期？

政府wfh

垃圾狗官

向全港市民真誠致歉

dse延期
wfh
封關

佢又想攬炒？

Home office

不過反社會林奠應該唔會

公墓員home office ??

開番關

林鄭確診 辭去行政長官一職

(設計標題)

支那留學生由香港接收
負責醫治

止暴制亂成功
社會恢復正常秩序

分散下d記者lor
怕全港記者入晒元朗呀嘛

齊心抗疫完！！

721唔撚見人

立法23條

用緊急法立反蒙面法

唔俾戴口罩

有可能

擺明係想轉移視線
想人冇咁關注721

Work From Home

傳DSE postpone?

政府大部分講緊下星期回復5天工作，唔會係wfh la

準備開返大陸關

No home office
And extend DSE

延遲DSE?

屌。對佢無期待。
唔好做柒事害香港人就得喇

應該係封關

無可能再wfh

咁已經係好大既期待啦

HD回復三天工作週

奶罩

綜合媒體報導，林鄭月娥晚上6時有機會公佈的防疫措施如下：

👉🏻公務員重新在家工作 (SCMP)；
👉🏻文憑試延期 (蘋果)。

#香港新聞
#公共衛生情報 #武漢肺炎

叫人捐口罩比政府

如果宣佈全民派多1萬蚊現金抗疫
大家仲反唔反

開關+復工

停工啦屌你老母

Dse延期都有可能

要跟習大復工唔再wfh啦

開返大陸關口

公務員停工

咁你自己返飽佢咪得

dse既話應該楊潤雄開記者會？

no home office
And DSE extend

chi sin烏鴉嘴 解開羅湖實爆到冚家剷

總結下過去幾次扮落區懶親民嘅出巡好成功

就係全面復工
提早一星期考DSE

推
和你登記
DSE就快開考
估計有約3萬考生今年7月25日滿18歲
呼籲大家抽時間去考場派選民登記表格
建議考完主科散場時喺門口派
記住印QR文宣
另提議舉個牌，大大隻字寫明25/7或以前夠18歲就可以登記
可以去返自己中學派，如果有藍絲搞事，身為舊生搵老師幫手都易啲

30/3一 中午12:15散場 中國語文 卷一二
31/3二 上午11:40散場 中國語文 聆聽卷
2/4四 下午 1:00散場 英國語文 卷一二
3/4五 中午12:10散場 英國語文 聆聽卷
6/4一 中午12:30散場 通識教育 卷一二
7/4二 中午12:45散場 數學卷一二

另，往年聆聽卷開考前香港電台第二台FB會有考生打氣環節，講完加油說話，加多句“記住考完登記做選民”

詳細考試日期

試場查詢

建議大家自行
印有QRcode單張
+
派選民登記表格
可循以下途徑索取表格：
1。各區民政事務處

2。公共屋邨辦事處（大家樓下就有）
3。選舉事務處地址：
->香港灣仔港灣道25號海港中心10樓
->九龍九龍灣展貿徑1號九龍灣國際展貿中心13樓

只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民18歲生日快樂 即刻登記做選民

選民登記填表機

地方選區選民新登記申請表：
).pdf
選民資料網上查閱系統

建議印呢張👆🏼

垃圾公務員 爽到 又可以喺屋企hea

消息指dse會延後四星期

屌你老母 早知入政府

醬油？

無在家工作呀

nowtv

公務員啦
出面好危險
返工真係攬抄

DSE 暫緩

留意到有個別回港人士違反儉伇令，會持續檢討措施成效

完

垃圾狗點

Dse 可能順延

九成係
垃圾777
賤到仆街

非中華人民共和國國民禁止進入香港，包括持香港護照人士禁止進入香港
拆左羅湖口岸，直接做北京直轄市

公布烏江自刎是嗎 ?

支那0確診,將陸續開放邊境口岸

唔會淨係講DSE瓜
咁勞師動眾

拆左關口

爆得咁勁 政府帶頭home office la

吊咁多時間溫書
對往年人唔公平

驚了

我覺得以777個格做得出都唔奇

支那0本土感染 ---> 解封連接支那口岸

同意
想攬抄乜

不知講乜野

會9up而家措施好有成效 然後所有野如常進行

公唔公平係睇同屆，關你撚事

公務員帶頭home office

辭職

封香港入大陸關加23條立法啟動
最後當然唔少得多謝中央大力支持

最後句認同

馬上開始，半個鐘後

叫大家準時返工

DSE?!

你確定今年啲考生有心情溫書？

有可能喔

無用既公墓園又鸁

到時一車車大陸仔

哈哈哈哈哈哈

柒婆會話 解除大陸檢疫 全面大陸通關

721警犬冇錯

佢夠撚薑提咩

home office

未全面復工呀傻鳩 仲有部門有一兩日home office緊呀

冇可能

靜啲啦 條柒婆反社會人格架

都話淨係postpone DSE 無其他

往年會反送中加埋武漢肺炎？

唔會吧

哈哈哈哈阿哈哈哈哈

幫拖呀

721［突發號外！］制裁鄉黑

咁仲唔將班支那畜生趕返武漢

留名遲四星期睇咪又係有人讀毅進

一陣就宣布乜事都無 全面復工

一定講大陸病情舒緩咗，開返比大陸人嚟香港仲要不忘要感激下中央的支持

全部人辭職拎綜援
home office都唔洗

今年啲DSE學生用咁多溫書時間去抗爭
對佢地都好唔公平

宣佈
1. WFH
2. DSE 延期
3. 落台
4. 回應五大訴求

關閉政府場地

我估
遲到15分鐘，戴著口罩講嘢
臨時封關，唔俾非支港澳國籍人士入境
DSE延期
勸人唔好去旅行

各政府部門恢復運作
Work from home? 發夢都無咁早

有咩唔公平 要上岸都上左 關你撚事 利申18年dse

呢個必做 刷鞋婆

估：
1. 內地疫情已受控制，確診個案遠比歐美等地低，故重新開放所口岸，及取消內地人士強制檢疫安排
2. 自疫情爆發以來，仍不時有黑衣暴徒非法聚集，以垃圾桶等雜物堵路，增加傳播風險，強烈譴責，警方將全力追查相關暴徒
3. 近日有意見認為應將所有外國來港人士入住檢疫中心，我重申，若非粉嶺(xx村-佢唔記名)被恐怖分子縱火破壞，導致檢疫中心不足，會作考慮，警方必然會作追究，考慮以反照條例作拘捕

有一班下星期全面復工左

呢到d人唔識字架

啲口吻似到

封關已無意義，全面開返晒

香港人講公平真係好撚好笑
明明學位得咁多 爭都係同一班人爭
取消又話唔公平 延後又話唔公平
最後照常考試社區爆發攬炒最撚公平

唉
Molamola

冇錯， 因為深圳因為香港唔封關屌晒鬼

記者會有多名局長出現 應該唔單止DSE延期

應該係721 8個月記念

球場一定要關閉 打波個個唔帶罩 咁多人交又感染娛樂唔係必需品

應該又係講各政府部門恢復正常運作，呼籲公務員返工唔好聚餐
唔好ff wfh喇

全港學生重讀一年啦

好期待佢講公務員停工。
但幻想多

利申: 唔係公務員。

下台

MT 們又可以行山喇! Yeah!!

DSE from Home ?

林奠：近日確診病例多為輸入個案
對政府運作不構成威脅

我都唔係，但如果政府肯停工，起碼有帶頭作用，其他公司會大d機會wfh，所以我都支持

全港中學2020年 0%入大學率 不是夢

可能封外國關
叫人自律家居檢疫

斷估都係dse延期

今次真係多得班留學生唔少

宣布成立獨立調查委員會

應該係
1。講DSE延期
2。疫情再嚴重左, 但會努力去處理, 報下數據認下叻。
完

各政府部門同公共設施會陸續恢復正常運作
口頭呼籲市民唔好參加聚會，多啲留喺屋企
由於感染人數急速上升，會將幾個近民居嘅建築物作隔離營使用

同感

要政府帶頭先得。

香港跟大陸復工
香港停工咪即係落習大面...

大學準備畢業個啲咪好慘……

今年堆Asso仔可能成為最大贏家

大學唔係間學校自己決定咩？

局部開放羅湖站

我all in條柒婆一定遲到

天都未黑就發夢

同埋之前放風話睇big 6 廠嘅人都要免隔離通關

SCMP話wfh 同dse postpone

我all in起碼遲10分鐘

公務員又work from hill?

理論上係。但如果全港只係中小學生重讀一年，而大學唔跟，照由得班year 4畢業，咪會收少咗一級人嘅學費。咁大學會唔會寧願搵少啲錢先……

佢帶頭先可以令私人公司跟

搵唔到SCMP wfh 個source

Home office plz

scmp d source好準

搵到

6點了

自己人當然準。放風渠道嘛

23條

幾時先肯封城

23條即時立法 即時開關 立法禁止戴口罩

準時左喎

777 條仆街唔中武肺就真係天無眼

又遲7分鐘

今日又扮野戴口罩

7分鐘

Home office la

次次都遲到，老奉咁

Home office啊 你老母

有口罩就比政府

睇定啲先啦，佢個仔唔係英國住咩，唔知有冇返嚟香港呢？

宜家先擔憂

屌 遲左兩個月

加油呀

佛系

務須講到無需咁

佢好似想咳咁？
定我聽錯？

Home office!

正苦home office

俾心機

yeah

又可以home office

屌你老母又封運動場

公務員就正啦..

做乜帶口罩

公墓員已成最大贏家

3月2 號 係撚日日home office

又wfh 又有行山個案

呼籲

真係延期

私人公司點會同你home office

Home Office咪又係行街

溫書加油呀

DSE 延期

真係多得呢批回港潮唔少

Real?

3月2日前喎好似

唔知今次到邊間BANK

講咗

比口罩買票

岩岩講左

我二月已經係隔日翻

Yeah

之前咁鐘意用緊急法
而家緊急情況又唔用

無睇
公務員有無wfh安排

有冇文字摘要 ?

又可以hea了

若果拋得低道德包袱
做公務員根本一流

你去吸毒

羅局撞

講左 有

resume as if before March 2

違反檢役令直接拖去新屋嶺啦

會唔會趕走d外國記者

唔封關都係廢既

電子手帶都係廢既

實捉到你

拉咗4個

你，做返

得4個咁少?!

運動場不知幾空曠

押韻

Post拆手帶條傻西

抵死 俾人的入去禁閉檢疫中心

你有

班自私撚比人捉返去

佢上哂位啦

支持死刑

公墓猿又唔駛返工 屌你

agree
冇生意照樣返去on99咁
一係自己送無薪假

你同班自私留學生有咩分別

777有mon連登？

呢啲真係抵撚死

今鋪真係lit shit啦

點會告呀？最多咪訓斥

抵啦 食車仔麵食得咁開心

違反家居檢疫令人士
將入住完全禁閉檢疫中心

宜家先講零容忍

煲大班除手帶嘅人啦

支持警方嚴正執法捉偷走既人

抵撚死

笑死

連登起底都唔只4個啦

係咪要坐監

1. 加強從外地入境入士病毒檢測
2. 恢復3月2日前政府工作安排
3. DSE延期
4. 為全港公私營安老院舍提供每月200萬個口罩
5. 加強突擊檢查家居檢疫 不予警告 即時檢控

同DSE影Barcode 啲傻閪一撚樣

應該告企圖謀殺

香港比其它國家更安然度過一波又一波感染熱浪

又見到林鄭個鼻

記者朋友 今日321唔係唔問佢721啊？

6個月

篤灰撚將會全面進場

6個月或罰25000 最高

突發！又有gym room中招!

班拆手落街食野行宜家撚
洗淨個patpat
推到佢地仆街

開完又封返運動場？

你老母聽親你講同心抗疫就真係扯火

咁多工廠大廈地址同得條大街街名嘅地址到底係想點樣拉人

Home office ??

不嬲有

yoyo有無事
食車仔面個個有無事

係咪有個督灰電話

唔好俾機會佢扮好人

我都想知道有冇封番運動場

仲要唔知果4個包唔包括連登起到果d

有

中左圈套 你話呢

推啊

唉

有無講home office??

變返3月頭之前，咪係封番

中咗圈套

尋日淨係連登啲post都3，4個

新屋嶺？

好似有帶過吓

可能唔包
費事中圈套

呢個真係中咗圈套

1.加強從外地入境入士病毒檢測
2. 恢復3月2日前政府工作安排
3. DSE延期
4. 為全港公私營安老院舍提供每月200萬個口罩
5. 加強突擊檢查家居檢疫 不予警告 即時檢控

將🗝放心口果個？

1，4，5 之後有冇做都唔知啦

政府工會回復3月2號前安排

係咪封返運動場？

法院係咪又可以close

公墓猿恢復3月2安排
詳情都係自己腦細決定...無論公營定私人公司

唔知私人公司跟唔跟

公務員又贏
岩岩寸柒柒個d傻鳩私人工撚收撚皮啦

天埼

599E?

政府走狗

利申: 廢青

搞到幾多人中招
姐係政策出錯
然後唔道歉

係

Gov gogogo
Dllm

你好proud喎

跟就最好啦

政府工好正diu

廢噏
1. 海外輸入係風險, 勁過之前, 預計多咗人要醫
2. 醫療設施同用品會唔夠, 要調整現行做法
3. 要保障海外港人, 預咗會再多啲個案
4. 違反檢疫令係犯法

同時有新措施
1. 加強入境人士檢測
2. 政府部門恢復3月2之前嘅安排
3. DSE 延期
4. 老同殘派多一倍口罩
5. 加強檢查檢疫人士, 即時檢椌

咪係......加強加強，姐係之前果d一直都好撚廢啦

721呀今日

同埋香港政府會唔會配合中史趕外國記者走呀？

公務員:口罩如衣服呢?

我私人公司跟你地. 容許我地叫你聲大老.
久違既HOME OFFICE!!!!!!

梳
一直wfh

唔反777了

唔該巴打

文憑試 口試取消

放榜如期七月

封支那呢你老母

一直home office wfc
美國公司

你係咪做開狗?

成日用公務員個名分化

4月24筆試

中英文oral cancel

都係唔封關

唔洗考oral
條數點計

4月24開考

無oral 拉分 喊出嚟

過年後一直home office
香港公司

延遲復課日期 另行通知

有冇重點整理

中小學復課日期另行通知

即係4月20 唔會復課 因為文憑試會考唔到

推測會5月後

因為好多公務員高層反映佢哋仔女外國番屋企， 奶晒野。

單機啦傻閪

多謝特狗

違反檢疫令唔係刑事咩
捉入去隔離就算唔洗落charge?

特狗

楊潤熊講嘢好似教書咁

其實口試都幾重要
中文有冇3好多人都睇口試

反了反了

777就直接叫羅致光
陳肇始就叫教授
呢個柒柒柒 真係亂鳩咁嚟

羅致光唔撚係IQ爆棚咩? 做咩撚野要戴口罩?!

氣象巴打:warning:高登連登氣象台聯合頻道Mar 21, 2020 7:18:30 PM 4.2K
林鄭月娥記者會內容整合

:point_right:🏻加強外地入境人士的病毒檢測。已於亞博館及北大嶼山醫院設立分流站，供有上呼吸道感染病徵者等候化驗報告用。高危無病徵者亦會於機場獲發樣本瓶，供自行採集深喉唾液後，交回衛生防護中心作化驗用。

:point_right:🏻政府回復本月2日前採用的特別工作安排（即在家工作），只會提供必要、緊急、有限度服務。下週一起康文署、漁護署的文娛康樂及遊客設施，及民政事務署的社區會堂等將會關閉。

:point_right:🏻中學文憑試將會延期至不早於4月24日開考，中英文科口試取消，實習考試亦會延期，目標為7月中放榜。

:point_right:🏻加強安老院保護，提供每月200萬個口罩，每個於院社工作的人士可獲每日2個口罩。政府亦會將大學研發的抗菌塗層提供安老院試用。

:point_right:🏻對違反檢疫令者採取零容忍態度，不經警告「即捕即解」。據報已有4人被押解至封閉式檢疫中心。

#香港新聞
#公共衛生情報 #武漢肺炎

全世界重讀一年有咩問題先

肺炎死全家啦

算啦 爆得咁勁 wfh都不意外

外國學校因為停課唔開
搞到啲留學生迫住要番嚟香港等復課
然後啲高層驚班仔女係會帶病毒番佢地屋企

無

March 2 之前已經輪流返啦
即係冇事發生

每日咁西多工人姐姐抵港

特別係冇左朗讀

好多大公司都會跟

條撚樣話過會跟WHO, 有病先戴口罩
條撚樣係唔係中撚左招呀?!

羅致光講到冇晒氣咁

一齊wfh咪好 班傻閪仲話叫公務員唔好wfh

飲左酒?

基層兒童繼續出黎求資助電腦，上網plan,電話，打印機

政府講咁多野都係廢既

一塊口罩都唔到俾市民
淨係叫人捐，捐完果d俾政府用黎做show拎光環，派完又攤大手板叫人再捐

關又唔封

唔講多謝突手，好大膽啊

會唔會有渣兜人去渣甸山行山

佢講過自己冇病就一定唔會戴口罩
可能係發緊燒

下年適齡入讀小一嘅點？

中左武肺

班支那人咁低確診仲黎香港做乜鳩

就算有 IQ160，個腦都會 load 唔切，就嚟爆血管

林病兩個仔

似發燒

唔好接啦 香港危險過湖北呀

屌，湖北返嚟係家居隔離

湖北冇新增都信

外僱個到好仆街下...
僱主唔俾外僱家中隔離
外僱就遣返，僱主就=無法提供居所，無得再請工人
政府自己就咩事都無....僱主僱員2個都要食屎

重接咩撚湖北港人

CLS
家居檢疫only
你唔係真係信湖北省其他地方真係冇事呀

會唔會偷偷哋返咗香港

唔好接啦反正0新增個案 留係上面安全啲

真係講得出0感染

卸晒啲責任，政府咪冇嘢上身，全身而退。呢個就係不作為政府

武漢0感染 仲接黎做咩

信支那數字應該得2個地方
WHO 同 香港政府

中文說話睇運氣多，好多marker 都係憑印象俾分

身邊有幾個朋友冇準備入去9up都有5**

利申:自己考過兩次，一次4，一次5*

真
上面鄉下應該安全過香港
冇咁多外國人過去

我老豆睇住直播話，如果大陸無人感染，咁點解係湖北既港人仲要返香港，咁大陸唔係仲安全咩

BAND 3仔好多時都係靠oral拎到5星
之後拉高晒個分

唔接武漢?

應該唔會啦
你三月前每日得少少個案都仲可以話冇乜野
你返左唔夠兩個禮拜有政府部門已經中晒招
仲要呢一個禮拜係單日雙位數

你估班咁錫身嘅公務員唔驚啊？
中咗招點樣每個月將份人工去玩牛熊買樓啊

中国 零確診, 香港又咁多確診
點解要接湖北省D 人返嚟, 政府點解要害佢哋呀，叫佢哋留係支那啦

支持

777嬲嬲豬

由幾時開始？淋病堅持喺記者會或鏡頭前唔帶口罩，變到罩不離口

藍絲囉, 破壞暉明村

又屌粉嶺

呢個癲婆真係勁，點都有位入班示威者

留學生
移民撚
起碼係有錢人
家居隔離一爆
就攬炒有錢人

班猢北賤種
一定唔會守隔離令
一爆就社區爆發

柒婆決心攬炒

又鬥氣...又嬲嬲

咪就係

宜家大陸咁安全，送人地翻來死咩

咁真係無地方擺幾千個工人

又想屌人暴徒

又鬥氣

係囉

成班暴徒戴哂口罩

On 9 now tv 記者問弱智問題俾7婆入
成年咁滯d記者問問題完全無進步過

收皮啦你

證明粉嶺手足無做錯

已經講到7月既住宿.....

你朋友係我

張學友係黑名單都請到賓賓啦
點會冇得再請工人

佢老味
你港版火神山都起好埋

粉嶺你要整一早就維修返啦

屌佢串撚到 「邊個破壞㗎？」

唔知邊撚個唔封關先

我哋嗰度二月五號開始已經隔日返

吊你老母難臭柒婆，心理唔平衝，吊人地美國佬日日開防疫記招，總統同副總統一齊出席，講點防疫，有咩措施，你條廢閪，正廢閪

唔係信，係要跟，this is 支那order

邊撚個唔封關呀DKLM

柒婆快LD死

封好關 做好自己份工 先屌人啦
柒柒柒

CLS

暉明邨要維修咁耐?

粉嶺擺明係柒婆on9
問都唔問就夾硬黎

咁樣係叫強姦呀
一係你派重狗去守住

唔係一定會反抗

仲要比咁多時間走盞位等人返黎

宜家先話好擔憂

佢真係真敢講

柒婆仲想屈番香港市民 明明自己仆街先

咪係
你港版火神山都起好埋

暉明村個地理位置本身你就揀得7
就屈落人到

CcTvb 多謝on9 nowtv 記者問條問既問題
又有好位剪

我都明...但佢態度真係好嬲屌
政府咩責任都無...工人中招就叫個僱主自己啃
僱主唔啃就以後唔準再請，然後譴返個工人，邊有咁無賴ge政府

Cls 邊撚個唔封關先

777唔封關令支那人周圍走, 導致現在全世界感染, 根本777係人類公敵

仲要反問句
乜撚野人格黎
無聽記者會人排
今日聽返真係好撚火

開港中醫院啦

真係唔知

CCTVB一定播呢句

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

D記者問題好低質

呢句啱聽，以後見到藍殘要咁樣講，「你顧掂自己先好理我地啦」

多謝on9 now記者

因報：
1. 會唔會考慮全面封關？唔准非香港人入境？
2. forget
3. 醫護物資夠唔夠？

有冇人pin個總結

咁都話唔會猶豫DLLM

問D問題又長又盛
渣部手機讀字, 快快趣讀完就算咁

特區政府唔會猶豫？
當初要封中国關呀屌佢老母

仲有香港旅行團係國外 呢班人點搞都唔問

仲要播足幾日不斷repeat
開頭仲要話「首先我要問返先 」

唔使俾咁多background information 囉
直接問咪得

推爆

屌

總結
邊個破壞粉嶺

香港記者專問垃圾問題

屌你老母，噏撚完數據未？

下降咗都係有人嚟喎

3百人仲唔夠,777

好心問少D問短D啦

Sor 9
新年假後一直wfh
利申 法國公司

其實有不少係媒嚟

關now咩事
係777答到咁

呢個時勢去係抵死喎

又等人做,777究竟有幾反社會人格,支那遲早中777回力標

一個官咁講野其實好肉酸
但佢地已經wfc

藍C真係慘又俾777 撚

根本條友想暗示話有暴徒破壞
但又淆底 因為佢自己都唔清楚到底係邊班人

不過一個政府最高權力既人咁樣公開答問題 佢都算係第一個

反問句尤其乞人憎

問on9問題俾位777入
你睇7婆記者問完即刻搶答
簡直如獲至寶

邊忽係on9問題?

又認屎認屁
chur死囚犯

D記者為問而問..
下次準備好先啦問
再唔係係連登開PO問咩好

抵死還抵死
佢都要做嘢
就想睇佢做唔掂

價低者得買果啲口罩剩係返咗少量

問下羅致光你係咪發燒啦

識玩，借d e拋d數字講到正苦俾口罩人。 屌，咪又係人地俾你，你俾ngo/病人組織派。 係撚正苦出咩

廢到

唔封關叫控制得好